実行可能な作品では無いですがライブラリーを作成しました。
もし宜しければソースに目を通してください。

●制作環境
・OS
Windows Vista Home Premium
・ソフト
Microsoft Visual Studio 2005
・DirectX Version
9.0

●ライブラリーで可能な事(簡易説明)
ウィンドウの生成、DirectX初期化・解放、スレッド生成
フレーム制御、処理毎の情報計測(処理時間・フレーム毎の呼び出し回数等)
ファイルの入出力、キーボード・マウス・ジョイパッド等の入力関連
シーン制御、文字表示、カメラ制御、シェーダー関連
テクスチャーの生成・描画、Mesh・SkinMesh生成・描画
サウンド(Wave,Ogg)の再生・ストリーム再生
WinSockによるネットワーク通信

●特徴
コメントをdoxygenに対応した書式にしました。
Meshにメタセコイアのモデルを読み込み可能にしました。
SkinMeshにはメタセコイアのモデルとmikotoのモーションデータを使用しました。
又、メタセコイアやmikotoのデータをバイナリデータに変換したデータを使用し、読み込み時間を短縮する事も可能にしました。

●既存のライブラリー使用部分
Lib.Sound.cpp内のOGGファイルの読み込み部分に既存のライブラリーを使用しました。

使用ファイルはLib/oggフォルダー内にあります。